26歲ce拎u 想考ielts6.5

可以點入手

做paper

GT 定academic

唯有同你講聲加油

Academic 啊巴打

屌你老母洗唔洗咁撚串

其實唔難。我ue 都得e 仲有有2個f 拉返來的e 都最後有6.5

Cambridge ielts books?
定我應該由最基本搞好啲grammar打好個底先

一邊做gramma 一邊做reading pp

巴打點樣練英文

作文背範文

好 放低左咁耐希望仲可以學得好

listening 易過ue 好多。。。 我ue listening f...其實最大原因係唔洗寫字咁, ue 要默書 ,ielts 就 mc.。 ue 好多時聽到又唔識串 或者個answer 要全中先有分

u grad 前考ilets.. listening 7.5 reading 7 writing 6 oral 5.5 之後overall 6.5

先學好grammar, 基本句式 e.g. subject, verb, object

搞清楚tense既使用 , preposition既使用，呢啲係個英文底蘊嚟，真係唔知點入手就買本中學雞既grammar in use刨下，讀晒做晒應該都有咁上下進步

每日都抽啲時間睇英文報，睇下video新聞，初初先揀啲有興趣，識既報導睇，唔識既生字抄低，查英文字典，主要培養閲讀速度同豐富詞彙

抄低左既字用黎作句，你識用返出黎先叫你識既野

覺得睇大部分文章都冇乜問題既時候就做ielts paper, 再搵個補習老師執一執，有時俾錢係有用，因為佢睇到你既盲點(前題個老師要有料), 有心既半年要提升到正常程度其實唔難

但要持之以恆，語言唔同skills，skills明左學左就一理通百理明，語言唔用好易忘記，因為已經過左最易入腦既黃金期

想讀書定移民呀
其實唔難丫 搞清楚基本野
有心學既好快考倒6.5啦

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

今晚早啲訓

我29 ce 拎u 都係想考6.5
個底好差
hd grad 讀埋topup